日牛東港城分店內部員工培訓，今日暫停營業。

笑撚死

好想食

個侍應炒左未？

又出咗新聲明

交個人出黎咪乾手淨腳囉

日牛 但d牛邊度黎架

最新聲明

隔離間饅魚有無開？

食第2間

炒咗魷?

唯有聽日再幫襯

全線定得東港城？

底撚死，請埋晒d弱智真係自己攞黎

火 滾

唔食 蝕死你

即日起停止營業 會停幾耐

扣唔扣糧先

算啦
做咩都救唔返咖啦

啲牛牛有冇毒咖？

咁聽日嚟驗收訓練結果

算鳩數啦唔會再食

i. 我們十分歡迎及尊重持不同意見及立場的客人到店用餐，絕對不會拒絕任何人士的光臨。於過去的多個遊行日，我們亦得到廣大市民支持，本店亦盡心盡力專業地提供舒適用餐環境，為香港人打氣﹗

咩意思? 過去既多個遊行係支持佢地?

sor 跟唔切
有無人補充下日牛發生咩事

屌 黃C 黎架

我唔食

想聽日訂座食飯

新刀城有分店

最少都要交人
而家只係封舖，想等民氣散?

日牛係個員工累事姐 本身都未必係紅底 出左兩次聲明就不如算啦

利申 繼續罷食紅底吉野家

連登討論區網民「雞蛋撞高牆」昨以「有餐廳拒絕遊行人士入內進餐！！！」為題發文，稱昨日與兩名友人出席遊行後返回將軍澳打算打邊爐，一行三人到東港城的日牛涮涮鍋專門店（日牛，下同）取籌等位，期間談及遊行的詳情。樓主稱，餐廳門口的女職員聽到他與朋友的對話突然黑面，「之後入咗去同另一個男店員講，一路講一路望過嚟，我哋就覺得瀨嘢啦，不過下個就到我哋所以繼續等」。

結果樓主一等就是45分鐘，他稱之後見到「有張四人枱空咗出嚟」，但男職員「即刻攞塊板將張枱隔開兩邊，變做兩張兩人枱，然後畀人入去」。樓主上前與女職員理論，對方僅稱「兩人枱多人排要畀人入先」。

樓主稱，其後再有4人家庭「插隊」入座，女職員回答稱「佢哋嚟先喎，同埋呢，𠵱家我哋鋪頭都就閂門你哋可以唔使再等啦」，樓主大感不滿直接質問：「你玩嘢？我哋number前過佢哋。」對方卻稱：「冇，你可以食其他餐廳㗎，咁得閒周圍遊行。」

btw 內部整頓?

拿拿拿最緊要係果日玩野果兩條撚屌，咪洗旨意調去其他店啊，調去邊搞到去邊

個人覺得封鋪仲好過交人
佢一開我地咪去返
睇下佢封得幾耐

交人唔係炒呀
係出哂佢啲個人資料
等全世界再冇人請佢

要炒咗嗰個帶位嘅才會去

聽日呢

所以交人就得

無興趣食
咁多選擇何需幫襯佢

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

佢封鋪佢自己蝕 點都炒 無理由咁笨柒

同意

整頓係蝗語

陪佢老闆訓咋?

講真 算係咁啦 又唔係老細立場

乜事？

繼續唔幫襯+日日等位
雙管齊下

已經決定以後唔食
拎住日本個名 做d濕尻野 屌你老母啦

岩啦，陪訓下你班職員態度啦

呢頭內部員工陪訓 果頭何君堯老母就出事
呢間公司相當有可疑

抵撚死

陪訓？ 同個老細訓完唔洗炒？
同埋佢果個所謂道歉聲明 一句對不起都冇

咩個 係兩個狗男女

推

唔可以放生

明天請早

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

為表歉意點解係停止營業？

道歉唔係應該比人免費任食咩？

利申 免費都唔食，驚食物中毒

前幾日食完日本牛，個肚有啲唔舒服

無架喇 聽執啦

叫佢炒人算數啦，個別無腦員工累死全公司姐

無開

幾時幫個侍應得閒d一齊遊行?

依家好多餐廳生都即時搞培訓 指引員工 唔好講政治

補圖

停一日賺少既等於果兩個垃圾成個月人工啦
識計數就炒人快啲開返舖嘛

我去食個飯
如果因為政治取向
要受你氣 你真係痴撚線
你返緊工嫁 我係客黎
比返最基本禮貌啦

帶位條友係老細個女定二奶？
炒撚左佢咪搞掂囉

人都未炒

睇黎依間野同白衫佬有關
如果唔係點會屌遊行人士
實玩死佢

算啦去吉野家好過日日經過都仲勁多人食

交條友出嚟就冇事㗎啦

Too late

唔炒撚左佢我日日去佢門口大大聲屌到冇人敢入

唔炒人唔交人一定玩撚死佢
梁家輝套戲 個導演出黎道歉嘅話又原諒佢?

培訓啲乜
敵我都未識分，哂氣

呢間算係咁啦 員工立場唔代表老細
直程唔開真係吉野家麥當勞都做唔到

兩個侍應累公司唔見一日營業額 炒得未

一日未交人
一日都唔好放過呢間黑店

要show畀整個飲食業睇杯葛示威者要承受咩後果

殺一儆百

仲未炒？
繼續搞
再炒全線分店call食環 消防
還掂係屋企打幾字複製貼上就得

炒人咪算囉

咁涉事員工點呀

開番記住出聲

為左個員工唔開鋪真係好唔尋常

算啦個職員on9姐 咪搞間餐廳
呢d垃圾工 炒左佢
佢未又好快搵到
得閒落去撚下佢仲好
屌完佢老母 等佢谷住道氣返工

唔交人就想搞掂件事
係咪諗少左d野

屌你老母 炒左帶位條女再講

要訓到幾時

唔好炒
炒左,以後去邊度搵佢地出氣
見到呢兩個侍應,就做返個西客屌7佢地就岩啦

開返就一定要去支持
好耐冇食 好唔開心

你地唔驚佢加料咩

內部員工培訓

應該擺哂工 ？

個兩個人一日都仲係度 邊個敢食
入去唔驚你地落毒？

好多做得餐廳待應都低下層 教育程度又低 所以都係on9藍營
返工有客都要亂up
根本好多餐廳都會有依d情況

我之前去南豐間百份百食野 個新移民男人樓面直情大聲話應該要送哂班遊行人仕去第三世界
唔通又要圍鳩佢咩 咁鳩法無間餐廳食得野啦

咁嘅垃圾員工最少要閉門培訓一個月啦

share去港人港地，到時係藍絲玩罷食

新都城都有日牛？

唔交人就連坐法 講完

梗係食撚完先屌啦

咩事

佢可以選擇唔表態
唔係屌鳩示威者
我食個飯 聽到呢d說話會好撚嬲
我點都係客 你係返緊工
聽到呢d
一句 收聲啦 車埋去得嫁啦

侍應都係一種專業，返工果陣就淨係服務食客，唔好做多餘野
著公司衫就代表公司，仲要係企知客位，客人接觸公司既第一印象就係知客，知客表達咩立場，就代表公司係咩立場，返工緊記自己係中立
等於醫護人員會救飛天南一樣
放工換衫之後，撚知你係日牛澳牛定美牛咩

影到個兩個職員嘅相未啊？一陣啲手足請到個兩個仆街點算呀？ 會中撚左伏

日牛上次去有曱甴

日日打去訂枱呀屌你

我先對事，佢肯發聲明話炒個陷家產既我唔會繼續杯佢，然而之後邊個下家請個陷家產既，我就杯佢

係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

咁就抵L死

唔食

唔撚會再食

如果真係個員工問題都幾無辜
不過都無食開

炒個人有幾難有冇咁有義氣呀
睇返之前好多公司都係屈落個員工到，交個人就想算

有冇起到條女出黎？

培咩訓丫 唔會再食

我覺得呢d應該係成間公司有份而唔係個別員工所為,正如之前要求杯葛個堆餐廳咁,係由老細帶頭,or係內部監管不足

隨便搵條友祭同封鋪相比,封佢一輪鋪,睇下佢少幾多生意,咁到時個老細咪識做出order見班卒醒定d囉

當然2樣做唒最好

你真係弱智

但佢無交代個員工點？

你地夠唔夠膽撚到佢執笠？

一人一步,佢咁封番輪鋪都好傷,信住個老細會出order叫班伙記醒水先啦,打其他任務好過

呢間野好撚仆街，唔食特選啲牛薄過張紙透明的，狗也不屌

成本太高,唔通真係搵班人日日去圍佢咩
呢d仆街餐廳要靠眾人自覺唔食,例如吉野家,屌你本身已經貴又唔好食

無論你係咪支持 都一定唔好再食呢間野
明趕走你地唔得 暗地就會係你地食物度加料

點解唔圍得？
住附近行過就屌鳩佢
試下我樓下開呢d閪野
我日撚日屌鳩佢呀
俾d勇氣啦
依家仲和理非

好聰明做法,佢驚有人報食環報消防玩野,咪唔開囉

仲未有同事爆料既
Btw 依間係咪裝修咗冇耐 新開果間

但係咁多間仆街餐廳,點搞先唔通真係學班黑社會衝入去扑爛佢咩

1823,行過貼下街招罵2句囉

唔開就唔會亂

又未必嘅，日文都有「整理整頓」呢個講法

你唔撚交個人出黎炒左去既
你返大陸做生意算撚數啦

想瘋狂咁食涮涮鍋

真係要咁計法,沒完沒了啦,平時出去食個茶記頹飯,班廢中廢老伙記開口埋口睇住cctvb屌班示威者圍到2047都搞唔掂

sit堂Ok？

無食過
不過對於中老年人好絕望,覺得佢地永遠屌唔化,例如自己老豆老母,黑底周街搵人扑都可以怪示威者,倒果為因

陪訓

炒個人都唔敢，唉

我聽日想食，開唔開

.....
有得諗,飯市圍你一粒鐘阻止d人入去食,差佬黎就走

我驚佢日日都要陪瞓

隔離都係佢的

有冇開

乜人咁巴閉呀
中三畢業都做到嘅工話冇一個唔得

入去座下飲杯水算

未食過想試,
但依家不了

員工咁那西 日日都應該培訓

緊係要民事索償埋呢兩個員工啦
唔係賠得果300幾銀 間公司好入肉架

陪訓就真

封舖都出埋
都算有誠意解決問題嘅
畢竟做少日生意都係有損失

聽日再排過

咁撚搶口, 屌到佢停經都要!

成間鋪員工都係咁，培條撚咩

唔理做咩都好 以後罷食

佢無提過員工果度點處理喎

培訓

唔係話批鬥唔係文革
好老實你做生意
係醒既係咪應該同伙計交代
唔好輕易表達自己立場
得失一邊既客都好影響生意

當然,如果係勇敢表態反送中,我絕對會專門過黎幫襯

on 9

那我就唔係話幫間嘢講說話。
但佢無好似吉野家咁一有事就炒人祭旗其實都值得欣賞。

不過講真果句，同一個集團旗下所有品牌都好垃圾，真心。

鰻魚店都係日牛開

駛撚培咩都唔會再有人幫襯

未炒？唔撚食

整頓衣裳起斂容。--唐. 白居易《琵琶行(并序)》

yes佢地入面兩間鋪係互通

前幾日食過，好難食，唔新鮮

求下大家，真係淨幫襯東港城嗰間，見到嗰位侍應時要小心地滑，唔好揸住杯汽水跣親淋到佢

有冇人知依間餐廳係咩集團？

啱啱裝修完就要暫停營業 陰公豬

仲攬住條友？

岩!
仲有BANNERSHOP果單野
係咪都未有回應?
乜可以隨便係交比客既成品背面留言辱罵字句?
果單都好嬲

炒撚左佢啦 培訓都嘥氣

出乜柒都無用啦
等執笠啦on9仔

唔好唔開啦 我想去食㗎
但係咪要等齊人先入去

有無樣

加句香港人打氣想扮冇事
你冇實際行動就收皮啦 炒人都唔敢

日本狗 殺香港人就叻

ok我敬佩你
攬一條醜女無左間鋪

即刻問候下佢地查成點先 咁多日都仲未交代 諗住駁我地唔記得

屯門元朗

一人做事一人當啦
兩位死仆街侍應

係一定無污染無化學元素嘅中國牛

都道歉左兩次 算係咁啦 無謂搞到人地冇得撈

你都on撚9

大熱天時咪食sabu sabu 啦

重敢食咩
容乜易你培訓到d人反送中就幫你加料

培訓鞭位員工啊？

佢唔滿意可以屌黃絲，言論自由黎

只要唔觸及人性既底線，如話自殺得好之類，我覺得冇咩問題
但唔可以因為咁樣有服務上差別咁對黃絲

會唔會改過名就重開？

呢間停姐 唔代表其他分店停左嫁喎

其實fact check過未

係玩鳩人無得食飯
講真係明刀明槍話唔做你生意都無問題

發夢係閘貼連儂牆

咁樣保個員工
有親？

唔好意思借個位!
如果道歉有用，點解仲要法律!

[請廣傳] 全面抵制經濟日報集團! 經濟日報副社長石鏡泉煽惑他人煽惑公眾妨擾! 誓要將佢繩之於法!!!!!!

【拯救家人2.0】邊個仲睇e-zone、Utravel既同我入黎

不炒不散

推出黎俾顧客每人摑一下把臭嘴就勉強接納

炒左兩個職員便可解決問題

飲食業難請人 大把鋪頭搵返自己親戚做